Rx100m7 定 A6600

如題各有好處
想要A6600配大光圈鏡
又唔想差距200美金覺得貴
實在好難揀得落手

小弟非專業用途
旅行拍片紀錄
日常人像攝影

唔知各位巴打點會點揀呢
或比d其他意見

6600 for sure

rx100m1

rx100 1.0 日本仲有賣.

業餘平時HEA影跟本唔使買咁貴.

M3la
起碼wide d
又可wifi

主修APSC買富士XT30 是常識吧
RX 100m7定位係爸爸機，唔太啱你

講多句
想每日有部相機隨身，手機就得
成日影小朋友運動攝影，RX100 7
單純想用有限錢影靚相，X-T30
非專業攝影師，A7III
Vlogger, A6600

巴打你話影人嘅話都係去showroom試吓先, 因為rx100m7唔算好大光圈, 我怕你嫌唔夠sharp. 其實呢部都幾貴, 你有冇諗吓其他牌子?

牌子係咩就唔太care
樓上幾位巴打推介我都有爬文
依家就自己需取捨下D需求
多謝各位巴打意見

A6600 for sure

A6400啦
留返d錢買鏡

無ibis

富士apsc爭咩？

哇DLLM唔L掂
唔L撐藍店

拍片用Canon m6 mark 2
新機又平又抵玩
拍片仲有電子防手震

唔洗sony咁調色

Sony係俾會後制既人玩

五毛 死埋一邊啦
起底 block9你啦
屌你老母西

你咁叻解釋下點解唔好？

屌你死全家啦 on9
你老母臭西

題目：
樓主旅行拍片紀錄
日常人像攝影

你呢張咩撚野黎？
我阿媽都影得好過你條大陸仔